美利堅天子祖拜登受命於天 以出生地賓州獲封為帝 建國號賓 史稱賓孌祖

美國終於有自己既九五之尊

侵侵於2021年發動愛侵力政變
連登大軍兵分三路
成功發動鍵戰取得勝力
侵侵自立為王